
                      Es un remake bastante entretenido. No esperéis un Terminator 2, pero desde luego han cogido la saga desde otro punto de vista y no la han destrozado. Para mi es un logro
        
            